香港人垃撚圾

成班on9企晒係車門扮迫
唔屌唔撚化，係要比人屌完先肯行入去，明明入面就大到可以打開2隻手fing

企係車廂中間大把空位勁舒服
都唔明點解要死圍住係門中間條柱黎企

不過都係多得呢班傻仔我先企得咁舒服